## Назначение
Репозиторий с результатом выполнения тестового задания для gost-group

## Запуск и использование
### Задание 1
Для запуска необходимо скомпилировать и запустить класс `ru.stasal.TaskOne`

### Задание 2
Для запуска необходимо скомпилировать и запустить класс `ru.stasal.TaskTwo`
При запуске нужно указать аргументы: числа m и r, где r <= m

### Задание 3
Для запуска необходимо скомпилировать и запустить класс `ru.stasal.TaskThree`
При запуске нужно указать один аргумент: текст, в котором будет подсчитываться частота встречаемости слов.